國家隊頂得好辛苦

愛國愛黨，一股不賣

Agger